[名留青屎] 武肺感染人數全球突破１億

武漢加油

玩過瘟疫公司就知一億唔算好多
武漢（肺炎）加油！

第1億位客戶可獲贈隔離病房直通車車票5張，與家人共享武漢榮耀

送要武漢車票俾佢 等佢去尋根究底

重複感染計唔計

個數應該計new case